有幽默感既男仔真係好吸引

唔係個個女仔都係咁諗架咩 點解我一啲吸引力都冇

明明我本新就係一個笑話 仲成日好多人指住我黎笑

所以話有幽默感既男仔好正都係呃人

嗯

證明你真係冇幽默感。

自己認為自己有幽默感=連登仔話自己係正常樣

咁係伯母有幽默感啫，生咗你個笑話出黎

靚仔+搞笑=有幽默感
毒撚+搞笑=小丑
靚仔+唔出聲=cool
毒撚+唔出聲=無存在感
結論 your face your fate